有無人一齊傾下各系大學教科書／教材

是咁的
呢家好多教材電子化左，網上又好多資料搵到
相信唔少人覺得教科書買黎都on99
不過亦唔少人覺得睇書比較舒服，小弟係其中之一

近日小弟想搵其他範疇既教科書望下 (主要係undergrad level)
不過又無咩動機買新書
一來貴；二來唔係果行，唔識揀好易中伏

於是想開個post交流下
如果大家對人地既範疇有興趣
可以一齊傾下有邊d書，或者網站係好既，值得一睇
或者grad左有唔用既書，可以交換，清下書櫃

先講下小弟想問既範疇：
1) statistics
2) marine biology
3) astrophysics, aerophysics

小弟可以幫忙既範疇：醫學相關

Fm year:

Calculus: Stewart

Linear Algebra : Lay

Physics : Benson

留名

利申：中文

Benson係咩topics都有d咁?

wiki 有出textbook, 極簡短但方便睇

想好休閒咁學就dummy書

Wiki其實準唔準 嗰陣prof成日話唔好quote wiki

lm

利伸 Digital Media

當notes睇其實ok

有冇啲Radiation physics 講得深入啲嘅書？
同埋有咩推薦嘅 engine maths?
最近想溫返書

利申：
MRI, radiology, Radiation therapy

質素參差
而且未必成日可以link到相關topic睇返
亦未必有上文下理
好多資料係真既

lm
想睇簡單statistics做biomedical research

Biostatistics都唔少書專講
我就睇biostatistics made easy既
不過我諗唔夠你用
定你想搵書教埋你用R之類?

erm 其實都好
但學r 既話網上會唔會多啲資源?
因為數學差所以想搵書詳細啲睇stat
之前淨係睇過khan academy 唔太夠做

Regression
Time Series
有冇推介